{
    "count": 12,
    "page_info": {
        "has_next_page": true,
        "end_cursor": "QVFBeU92ZkhKUnZ2eHNXSmMya0JMd3UxMzVVZ1Z1MC1PQktsYmVGOFZVUC0wRjBUeWV0Nk5ZZWY0ckFocEdJLW9la09jRmVTWkR5YldiRW9OUVc3eXk5WQ=="
    },
    "edges": [
        {
            "node": {
                "id": "3354571836241576033",
                "__typename": "GraphVideo",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "@goodbrands.love"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "C6N1U_QtYBh",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 0
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1714116172,
                "dimensions": {
                    "height": 1919,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/440709467_3865539177102740_1165160112084233082_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VYNmrd4VILgQ7kNvgHvV5gn&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZcsWr3mwMzYz7-uL2ly9iVwIU-qA21eQWn1JVihzg3Q&oe=66329514&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 3
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 3
                },
                "owner": {
                    "id": "58872812143",
                    "username": "contentstage.official"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/440709467_3865539177102740_1165160112084233082_n.jpg?stp=c0.345.888.888a_dst-jpg_e15_s640x640&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VYNmrd4VILgQ7kNvgHvV5gn&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdIfNbi5OwUlO7M-eGqXRqruJXirZ1APVCVKHv7g2WLg&oe=66329514&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": true,
                "has_upcoming_event": false,
                "video_view_count": 40,
                "product_type": "clips"
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3186413271564847933",
                "__typename": "GraphImage",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "#goodtawacha @goodbrands.love"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "Cw4afz3Nos9",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 0
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1694070084,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/376024649_834176404950761_7653663065805538662_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CeVWUWowY10Q7kNvgFohfmu&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZGtmDp33_9Z99xrO16Rkif8w1LY9ZSxZoxwmT9nD6YA&oe=663683FB&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 0
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 0
                },
                "owner": {
                    "id": "58872812143",
                    "username": "contentstage.official"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/376024649_834176404950761_7653663065805538662_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CeVWUWowY10Q7kNvgFohfmu&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvvjMWU0jVaK4u27xCx7W5NJ-PRr6zU_2W5DnH9WSKyw&oe=663683FB&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": "Photo shared by CONTENTSTAGE on September 07, 2023 tagging @goodbrands.love."
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3280947912283422649",
                "__typename": "GraphImage",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "\ud83d\udc7bSHEET MASKS\ud83d\udc7b\n.\nLet's think about the environmental impact of our beauty routines. I wonder when it became a hit to use single-use sheet face masks! \n.\n\u25aa\ufe0fOne of the most wasteful beauty products on the market (right next to makeup remover wipes).\n\u25aa\ufe0fPromote a culture of buying something with the intention of only using it once before throwing it away.\n\u25aa\ufe0fThey take just 15 minutes to use and they are thrown away. (we know it doesnt just disappear, it ends up somewhere)\n\u25aa\ufe0fIndividually wrapped or packed in plastic. Often a combination of aluminum and plastic, which cannot be recycled.\n\u25aa\ufe0fThe sheets and its wrapping end up in our landfills, where they don't break down for hundreds of years, or even make their way into our oceans.\n.\nAVOID THESE\n\u25ab\ufe0fgo back to cream\/mud masks.\n\u25ab\ufe0fMake your own natural face mask.\n\u25ab\ufe0fuse a reusable 100% organic cotton cloth with a mask form and add it on top of the cream\/mud mask. @tawacha.official\n\u25ab\ufe0fIf you still prefer sheet masks; buy compostable and biodegradable masks, which are already a step in the right direction.\n.\n.\n\u2b07\ufe0f Are you still using Single-use sheet masks?\n.\n.\n[DE]\ud83d\udc7bGESICHTSMASKEN\ud83d\udc7b\n.\nIch frage mich, seit wann es ein Hit ist, Einweg-Gesichtsmasken zu verwenden!\n.\n\u25aa\ufe0fEines der verschwenderischsten Sch\u00f6nheitsprodukte auf dem Markt (gleich nach den Make-up-Entfernungst\u00fcchern).\n\u25aa\ufe0fF\u00f6rdern die Kultur des Kaufs von Produkten mit der Absicht, sie nur einmal zu benutzen und dann wegzuwerfen.\n\u25aa\ufe0fEs dauert nur 15 Minuten, sie zu benutzen, und schon werden sie weggeworfen. (Wir wissen, dass sie nicht einfach verschwinden, sie landen irgendwo).\n\u25aa\ufe0fEinzeln eingepackt und in Plastik verpackt, oft eine Kombination aus Aluminium und Plastik, die nicht recycelt werden kann.\n\u25aa\ufe0fDie Masken und ihre Verpackungen landen auf unseren M\u00fclldeponien, wo sie \u00fcber Hunderte von Jahren nicht abgebaut werden oder sogar in unsere Ozeane gelangen.\n.\nEINWEG GESICHTSMASKEN VERMEIDEN\n\u25ab\ufe0fZur\u00fcck zu Creme-\/Schlammmasken.\n\u25ab\ufe0fNat\u00fcrliche Gesichtsmaske selber herstellen.\n\u25ab\ufe0fWiederverwendbares Tuch aus 100% Bio-Baumwolle mit einer Maskenform benutzen und es \u00fcber die Creme-\/Schlammmaske legen.\n\u25ab\ufe0fbiologisch abbaubar \/ kompostierbar kaufen.\n.\n.\n\u2b07\ufe0f Welche Gesichtsmaske benutzt ihr?"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "C2IRL42Nn-5",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 43
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1705339491,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/419339139_391254083578329_5566995753356359308_n.heic?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=PcjKwcYa6UAQ7kNvgF4jnLp&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtUwMoki99fpGxgsjkO5d2HPH81dxE1-awhI7Rhk26ww&oe=6636812B&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 147
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 147
                },
                "owner": {
                    "id": "36981737246",
                    "username": "connected_consciousness_"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/419339139_391254083578329_5566995753356359308_n.heic?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=PcjKwcYa6UAQ7kNvgF4jnLp&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXSCH_vZr9FZ89H-EZDUnwvu2gtWDr0Ph1qRyvsSARPQ&oe=6636812B&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": "Photo shared by Laura | Eco Conscious Living on January 15, 2024 tagging @ecobeautyedit, @goodbrands.love, @easyecotips, @connected_consciousness_, @the.eco.family.society, @goal.together, @tawacha.official, and @sustypals."
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3252441265076347395",
                "__typename": "GraphSidecar",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "Anzeige | Lifestyle-Gewinnspiel: STURBOX voller Produkte von Jungl\u00fcck, Kruut und Co.\n\nCosy Christmas Time \u2026 Gewinne 1 von 2 tollen STURBOXEN von @sturbock. In der Box findest du eine bunte Auswahl an Produkten rund um Beauty, Food und Co.\n\nAlle Infos zum Lifestyle-Gewinnspiel\n\nHeute kannst du 1 von 2 tollen STURBOXEN von @sturbock gewinnen. In der Box findest du eine bunte Auswahl an Produkten, die es bei sturbock.me gibt. Probier dich durch, lerne die nachhaltigen Marken kennen und genie\u00dfe wahre Wohlf\u00fchlmomente. Darin enthalten: \n\n- Jungl\u00fcck Vitamin C Serum\n- Gitti Nagellack \n- Notizbuch Nuuna \n- Studio Sch\u00f6n Heft \n- Weihnachtskarten sturbock\n- Honig von Tantely \n- Kr\u00e4uterausz\u00fcge von Kruut\n\nDen Link zur Teilnahme am Gewinnspiel findest du in unserer Story und in der Bio.\n\n#kronendach #giveaway #christmas"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "C0i_hkxsqID",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 2
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1701941234,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/408001058_376003641525533_1622890458856279781_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SInzei6w2R8Q7kNvgFFkSA1&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAr--f-scFlPHBE99TyrQLEs2AOFIYoQgCnThTnk0wNcA&oe=66327B3C&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 25
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 25
                },
                "owner": {
                    "id": "36759752907",
                    "username": "kronendach"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/408001058_376003641525533_1622890458856279781_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SInzei6w2R8Q7kNvgFFkSA1&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQpOsrI4nCXR9ojUxV-wbj7NRCVHO1jzW63ITXuk2y_w&oe=66327B3C&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": null
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3251711183315675634",
                "__typename": "GraphSidecar",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "Anzeige | Beauty-Gewinnspiel: Produkt-Set von L\u2019Or\u00e9al Paris\n\nSchenke dir etwas Au\u00dfergew\u00f6hnliches zu Weihnachten: Gewinne 1 von 3 exklusiven L'Oreal Paris Beauty Sets, bestehend aus dem gehypten INFAILLIBLE MATTE RESISTANCE 16 H LIPPENSTIFT und der beliebten ELVITAL HYDRA [HYALURONIC] Serie.\n\nAlle Infos zum Beauty-Gewinnspiel\n\nMit nur einem Wisch verleiht der INFAILLIBLE MATTE RESISTANCE Lippenstift den Lippen ein sattes, sinnlich mattes Farb-Finish, das bis zu 16 Stunden lang umwerfend aussieht. Kein Br\u00f6seln, kein Verblassen, kein Verschmieren! Angereichert mit Power-Pigmenten, \u00fcbersteht er nicht nur lange Tage, sondern auch leidenschaftliche K\u00fcsse. INFAILLIBLE MATTE RESISTANCE ist n\u00e4mlich 100 % \"lifeproof\".\n\nWas sich in der Gesichtspflege l\u00e4ngst etabliert hat, ist in der Haarpflege immer noch eine Seltenheit. Hyaluron besitzt die Eigenschaft, das Tausendfache seines Gewichts an Wasser zu speichern und ist somit sehr wertvoll f\u00fcr die Haut- und Haarpflege. Die neue ELVITAL HYDRA [HYALURONIC] Serie hat eine einzigartige Pflege-Formel, die mit Hyalurons\u00e4ure angereichert wurde. Sie umh\u00fcllt die einzelnen Haarfasern und gibt dem feuchtigkeitsbed\u00fcrftigen Haar Glanz, Geschmeidigkeit und Schwung zur\u00fcck.\n\nDen Link zur Teilnahme am Gewinnspiel findest du in unserer Story und in der Bio.\n\n#kronendach #giveaway #christmas"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "C0gZhfJsiny",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 0
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1701854201,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/407998223_265002303236490_8118116930324779673_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=HBARPgw5DXEQ7kNvgFOGd7S&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6QAScuxJVj-ExNZJY8gG-l2JqInhj2lJ5tEoQhgoecw&oe=66328385&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 9
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 9
                },
                "owner": {
                    "id": "36759752907",
                    "username": "kronendach"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/407998223_265002303236490_8118116930324779673_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=HBARPgw5DXEQ7kNvgFOGd7S&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAx-XAlurEMJoP9YgCugJ3TuBBDNsdrXoVhbXWFTf0dNQ&oe=66328385&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": null
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3250983826250393574",
                "__typename": "GraphSidecar",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "Anzeige | Schmuck-Gewinnspiel: Halskette mit zwei Charms von Betonell\n\nIn diesem Jahr gibt es nicht nur Schmuck f\u00fcr den Weihnachtsbaum: Gewinne mit etwas Gl\u00fcck eine Halskette von Betonell mit 2 Anh\u00e4ngern nach Wahl.\n\nAlle Infos zum Schmuck-Gewinnspiel\nMit der Halskette Sanne hast du ein It-Piece, das deinen Look einzigartig werden l\u00e4sst und dir vor allem einen individuellen Stil garantiert. Der Charme ist der Clou: Mit nur einem Accessoire wertest du dein Outfit stilvoll auf und hast ein noch nie dagewesenes Feeling! Dieses modische Must-have gibt dir viel Raum f\u00fcr deine pers\u00f6nliche Entfaltung und ist zudem zeitlos, weil es jeden Trend unterstreicht! Also worauf wartest du noch? Suche dir deine beiden Charms aus und werde zu deiner eigenen Schmuckdesignerin. Dieses Unikat sollte in jedem Schmuckk\u00e4stchen und Stil-Herzen einen ganz besonderen Platz haben, denn unser einzigartiger Schmuck betont dich.\n\nDen Link zur Teilnahme am Gewinnspiel findest du in unserer Story und in der Bio.\n\n#kronendach #giveaway #christmas"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "C0d0JDGMefm",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 6
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1701767493,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/407270760_3570178759937223_2267702544531437067_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=efsMUp3QPrsQ7kNvgFweIbk&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlw4scfP4rUEpyIXxapdnyvsCd_zq7Xus3NhwYSu9gCg&oe=66327D84&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 25
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 25
                },
                "owner": {
                    "id": "36759752907",
                    "username": "kronendach"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/407270760_3570178759937223_2267702544531437067_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=efsMUp3QPrsQ7kNvgFweIbk&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBgVOLkcgIoXLyQjONSPUVI-qQLIId2umU6Zgoh9WJYg&oe=66327D84&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": null
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3250259715274402345",
                "__typename": "GraphSidecar",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "Anzeige | Beauty-Gewinnspiel: K\u00f6rperpflege-Set von RAUSCH\n\nHo, ho, ho \u2026 zur Weihnachtszeit gibt es 1 von 5 K\u00f6rperpflege-Sets der Schweizer Kosmetikmarke RAUSCH \u2013 bestehend aus Sensitive Shower Gel, Sensitive Body Lotion und Sensitive Hand Cream \u2013 zu gewinnen.\n\nAlle Infos zum Beauty-Gewinnspiel\nSchenke dir oder deinen Liebsten einen federzarten Verw\u00f6hnmoment mit diesem umfassenden Pflege-Set f\u00fcr trockene oder empfindliche Haut. Es beruhigt die Haut und bringt sie mit ihrem pr\u00e4biotischen Wirkstoff wieder ins Gleichgewicht. Die Haut wird mit Feuchtigkeit versorgt und intensiv gen\u00e4hrt. Zugleich werden Spannungsgef\u00fchle gemildert. Das Set beinhaltet ein Sensitive Shower Gel, eine Sensitive Body Lotion und eine Sensitive Hand Cream.\n\nDie Pflege, die trockene und empfindliche Haut ins Gleichgewicht bringt. St\u00e4rkt die Barrierefunktionen der Haut.\n\nDie Sensitive-Linie mit Kamille tr\u00e4gt mit ihrem pr\u00e4biotischen Wirkstoff dazu bei, das Gleichgewicht der Haut wiederherzustellen. Die Hautfeuchtigkeit bleibt erhalten, die Haut wird intensiv gen\u00e4hrt und Spannungsgef\u00fchle werden gemildert. F\u00fcr eine ausgeglichene Haut, die sich einfach gut anf\u00fchlt. \n\nDen Link zur Teilnahme am Gewinnspiel findest du in unserer Story und in der Bio.\n\n#kronendach #giveaway #christmas"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "C0bPf2MsWop",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 1
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1701681173,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/407640225_224777123974257_2696930483982049531_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=v-wbLZCC2-UQ7kNvgFVd2Ne&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA77kaDbyZDTcydIvZ8HynFgpW4ewdcptfC-O7cpsnqoQ&oe=66327DF6&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 13
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 13
                },
                "owner": {
                    "id": "36759752907",
                    "username": "kronendach"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/407640225_224777123974257_2696930483982049531_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=v-wbLZCC2-UQ7kNvgFVd2Ne&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7b65vU3FgdnL65ut0XMDGWeUX7gPVHGPDfdnnrlUevw&oe=66327DF6&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": null
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3249539635242734640",
                "__typename": "GraphSidecar",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "Anzeige | Food-Gewinnspiel: Honig-Set von Wabenbeisser\n\nVers\u00fc\u00dfe dir die Weihnachtszeit und gewinne 1 von 3 Honig-Sets von Wabenbeisser, bestehend aus drei verschiedenen regionalen Honig-Sorten.\n\nAlle Infos zum Food-Gewinnspiel\nUm dir den Winter zu vers\u00fc\u00dfen, hast du die Chance ein Set aus jeweils 185 g Bl\u00fctenhonig, Sommerbl\u00fctenhonig und Waldhonig von Wabenbeisser zu gewinnen. Der Waldhonig stammt aus den Tiefen unserer heimischen W\u00e4lder und schmeckt w\u00fcrzig-kr\u00e4ftig mit Noten von Karamell, Malz und Harz. Der Sommerbl\u00fctenhonig beinhaltet die gesamte Palette an Nektar, welche der Sommer zu bieten hat: intensiv, aromatisch, blumig. Der Bl\u00fctenhonig ist ein Allrounder: In diesem Glas findest du die gesamte Vielfalt des Nektars eines ganzen Honigjahres.\n\nDen Link zur Teilnahme am Gewinnspiel findest du in unserer Story und in der Bio.\n\n#kronendach #giveaway #christmas"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "C0YrxTaMhQw",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 2
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1701595333,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/407930345_1212683716356090_446061261179294083_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=kUzx1Co4glkQ7kNvgFifPlK&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRhYlr7Kcr7oZ3jQXf_qEfrXxJWhR38PVRW4ERX4TMyQ&oe=66326A11&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 21
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 21
                },
                "owner": {
                    "id": "36759752907",
                    "username": "kronendach"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/407930345_1212683716356090_446061261179294083_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=kUzx1Co4glkQ7kNvgFifPlK&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCf_hiNcczEK8lhj8L0utvIgOYLOgSSlTSj3HWh5tmoNA&oe=66326A11&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": null
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3248826936976420208",
                "__typename": "GraphSidecar",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "Anzeige | Food-Gewinnspiel: Bio-Premiumsaft-Paket von Haus Rabenhorst\n\nHo,ho, ho, gewinne 1 von 3 Bio-Premiumsaft-Paketen zum Wohlf\u00fchlen von Haus Rabenhorst, bestehend aus drei Sorten.\n\nAlle Infos zum Food-Gewinnspiel\nF\u00fcr den pers\u00f6nlichen Wohlf\u00fchl-Moment in der stressigen Vorweihnachtszeit verlost Rabenhorst 3 Bio-Premiumsaft-Pakete, jeweils bestehend aus 3 x Antistress, Antioxidantien und f\u00fcr die Regeneration. Alle drei Sorten bestehen ausschlie\u00dflich aus leckeren Bio-Direkts\u00e4ften und tragen durch das nat\u00fcrlich enthaltene Vitamin C zum Schutz der Zellen vor oxidativem Stress bei.\n\nDen Link zur Teilnahme am Gewinnspiel findest du in unserer Story und in der Bio.\n\n#kronendach #giveaway #christmas"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "C0WJuLbMy1w",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 0
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1701510372,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/405257425_916324083158225_4857019902516267793_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=5u5tZmBs2fQQ7kNvgHfKNNu&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOe5LjqTAY2YJhwBUBljQ-8dulCAsdmxwKD5-JHRF1yg&oe=66327AC0&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 19
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 19
                },
                "owner": {
                    "id": "36759752907",
                    "username": "kronendach"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/405257425_916324083158225_4857019902516267793_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=5u5tZmBs2fQQ7kNvgHfKNNu&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARDPXnXOcdGwI7MW98wQ_gmq6dmYwVSDjrQi9eucOK7Q&oe=66327AC0&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": null
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3198775332444970001",
                "__typename": "GraphSidecar",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "Neue Pflegeroutine - auch f\u00fcr Barttr\u00e4ger \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\n\nIch durfte die Heilerdemischung von #goodtawacha testen.\n\nDie Handhabung ist total einfach, einfach zwei Teel\u00f6ffel heilerde mit zwei Teel\u00f6ffeln Wasser vermischen, aufs Gesicht auftragen zur Unterst\u00fctzung kann man die wiederverwendbare  Tuchmaske benutzen und nach einer Viertelstunde einfach alles absp\u00fclen.\n\nDie Heilerde mit Hibiskus und roter Beete reinigt die Haut sanft und beugt Hautalterung vor.\n\nMein Fazit:\nDie Handhabung ist einfach, die Haut f\u00fchlt sich nach der Reinigung richtig angenehm weich an und meine Creme ist richtig gut eingezogen.\nUnd auch der Bart ist angenehm geschmeidig und meine Bartpflege zieht nach der Maske super schnell ein.\n\nHatte ehrlich gesagt nicht mit so einem guten Effekt gerechnet.\n\n#heilerde #goodtawacha #tawacha #gesichtspflege #maske #beautyroutine #bartpflege #bearded #bodycare #facecare #naturkosmetik #vegan #naturalcare #beautyroutine #bart #mischhaut"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "CxkVTeOqhwR",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 1
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1695543756,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/381497383_5108306435960421_4863541146295378160_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=HBEMCbimmvgQ7kNvgGXYiGS&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKiE5boyX4J7mpmfA1xgPGaYEkucnk4I-OaklILNtAaA&oe=66366B58&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 18
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 18
                },
                "owner": {
                    "id": "5910200057",
                    "username": "fabiovegli"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/381497383_5108306435960421_4863541146295378160_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=HBEMCbimmvgQ7kNvgGXYiGS&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBX4eVV2rQD_zM3S_mGGBtV8YNoJylL6lADzAX0yMFRnQ&oe=66366B58&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": "Photo shared by Fabio Veglianti on September 24, 2023 tagging @goodbrands.love, and @tawacha.official."
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3197561024118355950",
                "__typename": "GraphVideo",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "\ud83c\udf38 #metime #triggerwarnung #ungeschminkt \ud83d\ude01\nDas Wetter ist heute mal wieder f\u00fcrchterlich, deswegen gibts etwas selfcare\n@tawacha.official aus NRW hat eine nachhaltige Heilerde-(Tuch)Maske die vegan, ohne Tierversuche, bio und aus nur drei Inhaltsstoffen besteht sowie ohne Miktoplastik auskommt\n\n@goodbrands.love #goodtawacha \n#vegan #nachhaltigkeit #bio #heilerde #makeuptutorial #discoverunder5k #sustainability #nature #reels #foryou #cleanbeauty #clean #crueltyfree #unpacking #influencer #triggered #nomakeupmakeup"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "CxgBM9eNXfu",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 1
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1695399841,
                "dimensions": {
                    "height": 1918,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/381464261_205256349236621_6317892134186620203_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=JGWn5FVrS2EQ7kNvgFXuJBg&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCppXmstBkw_KgdDMSvY1gtZ5My5qA_UPyu13gtC203Cw&oe=663271B8&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 17
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 17
                },
                "owner": {
                    "id": "1466213324",
                    "username": "misseylisey"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/381464261_205256349236621_6317892134186620203_n.jpg?stp=c0.797.2052.2052a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=JGWn5FVrS2EQ7kNvgFXuJBg&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCGtiLR2Ctob2yQBqIWKUEHj8avSYJYL-69XK6UDiCZA&oe=663271B8&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": true,
                "has_upcoming_event": false,
                "video_view_count": 212,
                "product_type": "clips"
            }
        },
        {
            "node": {
                "id": "3196053760542807435",
                "__typename": "GraphImage",
                "edge_media_to_caption": {
                    "edges": [
                        {
                            "node": {
                                "text": "Werbung\n\nTawacha Heilerdemaske Bl\u00fctentraum\n\nDie wiederverwendbare Tuchmaske ist aus 100% zertifizierter Bio-Baumwolle, waschbar und kann \u00fcber 20 mal wiederverwendet werden. Die Tuchmaske h\u00e4lt die Heilerde feucht, so dass sie optimal wirken kann. Die Maske kann danach bei 60 Grad in der Waschmaschine gewaschen werden. \n\nDie Maske beruhigt die Haut und beugt Hautalterung vor. Wirkt aufhellend und mildert Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten der Haut. \n\nVielen Dank @goodbrands.love & @tawacha.official \n\n#freeproduct #produkttester #produkttest #kostenlos #tester #testen #neuertest #ichdarftesten #ilovetesten #newproduct #gesichtspflege #kosmetik #cosmetic #beauty #pflege #pflegeroutine #skincare #hautpflege #hautpflegeroutine #hautpflegeprodukte #glattehaut #goodtawacha #tawacha #heilerde #tuchmaske #heilerdemaske #gesichtsmaske #naturkosmetik #wiederverwendbar"
                            }
                        }
                    ]
                },
                "shortcode": "CxaqfY4NJWL",
                "edge_media_to_comment": {
                    "count": 0
                },
                "comments_disabled": false,
                "taken_at_timestamp": 1695219319,
                "dimensions": {
                    "height": 1080,
                    "width": 1080
                },
                "display_url": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/380725006_24084546627810388_3484089976737685107_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=RpXiFdh4ngwQ7kNvgGXbY14&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBM_PkQelUTqxEi_1ESslTDkg2qTDvYsJyFuTgjW0Z5Yw&oe=66366FBA&_nc_sid=9fa07d",
                "edge_liked_by": {
                    "count": 26
                },
                "edge_media_preview_like": {
                    "count": 26
                },
                "owner": {
                    "id": "13631726928",
                    "username": "angelofcologne"
                },
                "thumbnail_src": "https:\/\/instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/380725006_24084546627810388_3484089976737685107_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fmad18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=RpXiFdh4ngwQ7kNvgGXbY14&edm=ALdeuSgBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC83mr4QxGa2gko9MUIafI9iYl-N6Eand0RJ2ngvzneUg&oe=66366FBA&_nc_sid=9fa07d",
                "is_video": false,
                "has_upcoming_event": false,
                "accessibility_caption": "Photo shared by Angelina Testet on September 20, 2023 tagging @goodbrands.love, and @tawacha.official."
            }
        }
    ]
}